鍾國斌：緊急法影響難以評估 期望政府不要輕易使用

民主黨立法會議員涂謹申出席一個電台節目時說，政府若引用緊急法，權力將「無邊無際」，是苛刻的法律手段，又形容緊急法是「殖民地鎮壓法」，認為目前不和平的示威者佔少數，香港有足夠警力應付，引用緊急法是不合乎比例，認為政府應用政治方法解決問題。

涂謹申認為，特首林鄭月娥表明不接受示威者的五大訴求，質疑她為何要對話。涂謹申說，撤回修訂《逃犯條例》，再成立獨立調查委員會，是最能夠平靜社會及向前行的方法。

出席同一節目的自由黨黨魁鍾國斌說，香港是國際金融中心，好多外國商人投資，明白市民想盡快平復社會狀況，但認為政府若使用不為人認識、多年來未有使用的法例，是難以評估外國社會的反應及影響，有可能出現撤資。

鍾國斌又說，政府的處理手法要令人心服口服，相信壓迫性的方式無法解決問題，期望政府不要輕易使用極端手法處理。

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

出喇 快手喇

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

知驚呀

未嚇到市民之前 先嚇到商界 阿柒婆真係低智

自由斌都淆底

一齊攬炒

商界：死柒婆又搞着我地

班大masa第一個仆街，好啊
呢班忘恩負義既契弟如果唔係我地佢地一早比人送中
而家奶共奶得咁落力快撚啲死啦

驚呀？

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場
8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

今晚見

商界而家真係想屌到柒婆起飛

幫完依班友截停送中
成班仆街就即刻掉轉槍頭 跟黨走 止暴制亂
今次一於全力支持緊急法 攬炒啦你老母
Drop to zero

同邱局長傾下先

快啲用，今日就用
我等唔切睇班商家佬跪住奶完共之後一樣要收皮既慘樣

靠嚇姐，本來凶香港人話出老解，之後淆底話出武警，原來都係大香港人唔到，宜家咪早降到緊急法囉

最搞笑係出完法乜都做唔撚到

全商界都覺得佢硬到過份

撤回同獨立調查警隊根本可以零殺傷力
前者唔洗講，後者有經驗睇
南丫海難, 鉛水事件有版睇

保皇都驚 林鄭已經唔理佢地死活

咁你就唔啱啦
林鄭月娥快啲用

商界會驚 但實際未必仆街 只係信心問題
柒婆會選擇性執法 只係沒收小市民D錢

職場地震，搖撼暴政，震撼國際

【升級罷工全民自決】
一名打工仔為升級罷工決策考慮

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

快通過，我唔想返工

盛智文認為現階段毋須引用緊急法
對於行政長官林鄭月娥昨日提出推行緊急法來止暴制亂，本身是商人的團結香港基金理事盛智文認為，現階段未需要推行，因為香港激進示威者已變得愈來愈少，如果未來的示威方式太暴力，林鄭月娥推行緊急法是可以接受。

盛智文又認為，市民提出的五大訴求，需與政府進行溝通及對話，不能只單一提出而不作溝通協商。他期望政府能盡快停止暴力，讓社會回復平靜。

被問到如果推行緊急法會否對大灣區項目帶來嚴重影響，他表示一定會對經濟有影響，但相信香港有能力再重新建設起來。

商家佬人哋叫你跪就跪
其實咪又係 condom

講真到時有雙普選
重有 so 其實係班商人
因為選舉始終講錢
但係又無紅底嘅負擔

商界全部笠水

攬炒之母

用經濟去計
緊急法簡直係幫助大家重新洗牌

驚啦驚啦？

每次遊行都帶埋遺書
預左會死，點會驚法例？
鬧兩句就暴動，掉磚都係暴動，係政府戇鳩，係咪都告重罪，反而令大家越唔驚死或預左死或做激烈行動

仲聽湯家華講 係咪on撚9
咁搞只會愈黎愈亂 更多人變黃

我相信外國會諒解既，快d用啦

根本佢同毒瘤去完美國之後都知咩事
唔驚就假
仲呃人話有共識

自己友都轉口風

我信邱局長

宣佈緊急法
再強制外國商家佬唔準撤資
邊個想走就拉邊個

有人話佢好打得丫麻
咁佢咪打畀人睇囉，以前拆皇后碼頭拆喜帖街個招食過翻尋味，今次咪重施故技囉
點知柒到無譜

幫完依班友截停送中
成班仆街就即刻掉轉槍頭 跟黨走 止暴制亂
今次一於全力支持緊急法 攬炒啦你老母

得喎 !! 林鄭大撚晒, 支共大撚晒

攬炒

仆街
收聲啦 鐘國斌
你老母臭閪政府
係緊急法就快

呢招用來對付Trump既國際緊急經濟權力法

縮呀？

唔用咪幾好，咁我哋10月1可以大事慶祝國慶

睇佢地狗咬狗真係好歡樂

做對了
支持攬炒

柒婆已經錯過左做呢兩件事既機會
呢兩個幾月警權無限放大 將所有污糟野攬哂上身
如果佢一跪 成班前線黑警真係同佢死過
所以先至一直要咁細心呵住班狗
唔想佢地有半點hard feeling

快d用啦

我建議中國這樣懲罰香港搞革命：
1. 不准香港加入大灣區，等香港沒得分享當大灣區人的榮耀
2. 不准香港建三跑，人工島，使香港少了未來發展方向
3. 停止每日 150 殖民，令香港人口老化
3.5 與中國人通婚的香港人，強制留在中國定居工作，吸走香港的勞動力
4. 停東江水，令香港被迫另求水源建海水化淡廠
5. 撤走駐港解放軍，使美軍攻擊香港時的沒人保衛香港
6. 要求所有中國教職員和優才辭職，回中國工作，貢獻自己才能知識，不益香港人
7. 將工聯會撤回中國，香港不配有那麼好的工會，等你班人無得學中國象棋
8. 在香港買奶粉回國，一律無期徙刑，等你香港人無得賺奶粉錢
9. 不再委任特首，等你香港人自己選，以後特首級人才留給中國慢慢用
10. 不教普通話與簡體字，香港人永遠學不會講不好中國的文明語言與規範文字，被中國人當醜小鴨排斥
11. 不到香港看醫生和打疫苗，讓香港醫生護士沒有生意，餓死他們
12. 強制所有中國國民即日撤走香港所有資產，規定包括不可持有任何香港物業、不可擔任公司股東、不可持有任何香港銀行之戶口、不可進行任何融資，違反者將會’立即送中’，回國後即判無期徙刑

既然上面的東西全部益你，快些拿走，等班香港人哭住要認錯。

而家係要真普選先解決到

快啦嘛 真焦土來臨

借勢劏埋d商家佬,幫補下習大大

奶共黨做乜事要驚
藍絲都未驚過

緊急法根本無野好驚
係驚都唔係我地驚，你睇

咪撚阻住晒啦,快d 攬炒

被大陸要求登報紙，已經頂住頂住

依家仲玩緊急法，隨時帶頭屌7婆

驚咪走囉

柒婆肯撚定係英國間諜

趁美國想搞中國呢個百年機會

班商家佬齊心d以後大把世界啦

緊急法我信係柒婆諗出黎，稍後有政治智慧都知呢個仲大鑊過解放軍，唔出解放軍點會諗用緊急法解決？

佢話事就係，但話事一向係支聯辦，佢而家係真心

尋日又話會體諒

係就快 唔好等下禮拜

91 機場